分享一件令人勞氣嘅事.......

吱完牙膏
扭返實個蓋先成pat跌鬼咗
好勞氣啊！！！！！（大叫）
屌你老母書識達！！！

奶返入面就直接刷得啦

5 系甘skr 下話

唔好用啦
用唔用都咁口臭

居然唔係要返工

好小器

你唔好再惹我啊吓我兜枝牙刷隊入你馬眼

趙是甘skrrrr🤙🤙🤙

返咗

射左波

今日老細唔返我先返

下次吱落我條丁到 吉到你成咀都係

咪了 我怕血...

只有白色野

係耐唔用嘅霉菌來

生銹啫